我 iPhone login會自動 log our iPad 反之亦然 正常？#:~(#lm2

我 iPhone login會自動 log our iPad
反之亦然
正常？

請電郵聯絡我哋跟進返